有無人知呢隻薯片邊度有得買

韓國

759

呢隻真係幾好食 岩岩出個時d人仲要炒
好多連鎖零食鋪都有 經過食神傳說見親都係放門口

7
5
9

食神

7-11唔係有咩?

Lay’s好食d定呢個好食d？
唉，算了減緊肥

你住邊區先

759同有啲零食店都好常見
百佳都見過

呢隻硬dd 但個味係幾好

yeee 好難食 唔話你知

360

惠康 百佳 759 好多地方都見過